有邊個領隊 因衰on9 毀左自己一生？

納比

雲高爾！

摩連奴

李威廉

高普
走去教猁

雲加，早幾年走而家肯定日日有人含佢

大sam

呢個真，如果今日費格遜仲教緊波，下場應該同佢差唔多

最尾果季中場太廢太重用英人搞到對護級隊都俾人圍屌，仲要俾人入波先，但瘋狂反勝

蟬師

史高拉利
本來係國家英雄
巴西世盃之後變地底泥

雲加早幾年走 個年都係冇聯賽冠軍
費sir係講到明教多年要囉冠軍 唔俾曼城囉

保亞斯

雲加

比熱狗佢報復咪又係死

拖舟 死用賓周 以為個陣容夠好就賣走幾件 正選唔work果陣又唔敢用d後生仔 留係到雪

睇到好辛苦 攞

中超所有外國領隊